毒撚秒回

喂

仲唔係比我最快

叻

但唔夠我毒

樓主

我到了

頒獎俾我

你有幾毒

速度之鬼

我最毒
見到你個名唔知點解我諗起咩fedex 使命必達

做鬼好過做人

過去咗

鬼鬼地

從前有三隻蝦，蝦蝦蝦

你呢啲係尷

腦洞太大

你又喺度嘅

好。。

咁先殺食

等自己準備好再寫

嗨，小薯皮仔

呢度邊度嚟

Ff太多

點解覺得自己毒

樓豬果然係溫柔之鬼

。。。

見到你個名我以為係 your son of fat bitch

有人唔做做鬼

This is Hong Kong

Fat fat 好
最緊要銀包fat fat

事實嚟

人生的意義

我係拖延之鬼

有嘅 只係個個唔同

見到

我個個月尾銀包都fat fat
然後月頭馬會草皮又多幾條草

好悶 呢度有冇MK妹 ？想識！

有無諗過脫毒

但我見你唔到

成世咁樣去搵

天生的

你買咩多

我太矮

好過成世都搵唔到

我仲矮

金木研個look好型
但睇睇吓唔想睇lu

主要買主客和同下一隊入球

怕唔怕孤毒終老

大家好

咩嚟

可能有啲人成世都搵唔到

幾矮

有冇啲咩推介
諗住少少哋買下
難得終於夠年齡入馬會

等升上u？

有定心理準備了

好

拖延症

希望大家都搵到

160

我矮過你

水晶宮對車路士 主
雷丁對哈特斯菲爾德 客

換句話說第一場應該買和/客
第二場應該買主/和

希望

收到收到

咁有咩打算
本身讀咩科先

鬥矮

假

祝福

我贏咗

係啊？
我都有

160磅

祝福聲想你都聽到

我200

搵乜填補心靈空虛

大家傾計有無預我

Topup?

鬥重

我有

我聽唔到

信咗

樓豬

hi 24083

點填都唔會填到

可記得當年

我贏埋

薯妹

我以前是冠軍

哇

有咩揀

而家唔係 我先係

不哭了

怎會慣

而家係亞軍

你係今年完dse?

冇意思

蒲頭

鋪鋪鋪鋪鋪

一萬蚊點洗

比我

lm

你果然係個好人

啲顏料送上門送咗兩日都冇人應
因為我訓緊教

Hi

雀

987

未諗

你好

佢上晝送來？

牙痛

你知道就得

有喎

兩次都係晏就五點

後生真好

有咩做

打機等offer

你冇做錯到

八婆仔

打咩

你幾老

你呢排都係好夜瞓？

hi

今日過得好嗎

dead by daylight

還好

不能說的秘密

我最老

B

我唔好

好早訓啊 朝早七八點訓

🚬

老幾

不好身心都累 好多asm

我呢排都係返返去早瞓嘅行列

今個禮拜要交幾多份

見你好似幾好

一個人嗰種孤獨有無覺得痛苦

五十一

4癲左

唔老

冇 咪又係咁過

老了準備退休

如煙

🙏🏿🙏🏿🙏🏿🙏🏿打機未

老婆婆

Bjai

51就退休

我今日搵到三粒珍珠啊
你搵唔搵到珍珠啊

啱啱先開機

錯覺嚟

慣咗

你仲有我

今日有咩做

因給你遞過火

快了頂唔順

諗住有咩搞作

我想退休

有冇25

咁點解唔好？

打咩先

我知

？？？覆錯？

講嚟聽吓

因為我唔係你

如火

去下旅行

一齊

秘密，既然佢本人唔講，我唔可以講

就快

掛住你

冇喎

正啊

卻也沒溶掉我

四捨五入即係20

好吧

咁咪做返自己
冇必要戴住個面具做人
啲人接受到咪接受
接受唔到咪88

me too
我哋實係好老
傷心

以為自己眼花

你數學5星星

想去了 等疫情完左

你經常性

睇左幻愛未

有冇食早餐

會唔會等到瞓着

咁我可唔可以閪臉
好黑人憎咁喎

你冇睇錯

咁即係好後生 我同你一樣喎

支持

一時時但係胃口係差咗

會

未試過

未有心情住
你睇完？

食塊餅

較鬧鐘

唔要呀

可以
唔黑人憎

早餐好食
好想晏就都有得賣早餐

飲啲嘢

飲多啲水

六點開始

咁諗好似又真係會開心啲
咁5星

我出到嚟唔出聲
唔黑人憎咩？

晏就早餐都係雪菜米

要啦

正啊！！！

有用咩？

Okla
唔會咁易就黑人憎

好彩附近有三間七仔

係喎 我地好似同年

其實扮自己好開朗
好似真係可以開朗咗咁
起碼冇咁憎自己

揀最近個間

等急尿 醒神啲

呃自己做乜

我細你3個月
我記得
其實我記性幾好

開心啲啊

揀間大少少

係咩 點解你會知我幾時生日
你叻

而家又急尿

Yea

係唔係真正嘅快樂先

1月
我係4月

痾多啲

幾時放成績

屈機

遠唔遠

寶

豬

咁點先係

真
泡狗係12月
我善長記無聊嘢

牙痛燈完我燈第二個
就快放榜喇屌

All in

唔識講
但至少你係享受同唔想比佢停先

有證有據

海姐係6月
幾多號就唔爆了

你不是真正的快樂

係咩 點解你又知
利申聽你咁講又好似有啲印象

我幾時有燈你

希望你唔會訓著

拎出嚟見我

攬我

食到厭

懷疑你有拎紙筆抄低

因為你哋之前提過
我有專心

兩個街口

考果陣

Respect

唔會嘅應該成晚玩動森

冇
抄嚟做咩？

咁都ok

細個開始中意食

是咪好好玩

我祝福師嚟

#

好好玩
好kill time

我對數字好敏感

笑死 講下
不過你真心勁

????

提我

攬

我未買
係好玩我先買

呢個技能sweet唔sweet啊？
雖然唔係特登去記人生日

呢度有好多人都有玩你可以問吓佢哋好唔好玩
快啲買跟住同我玩

細個食沙爹米 依家做廢青日日食雪菜米
食到阿姨都記得我

睇唔到？

買

Ok到時搵你

希望你記得

你冇打嘢

利申已經收到通知我係今年狀元

可能係我學生

甜到唔洗食甜水都得了

我細個都係食雪菜米
早餐同下午茶都雪菜米

yo

叻仔到

一定
mark低先

成兩個禮拜冇開

搵咗筆紙未

唷

正常冇心情嗰陣我都唔想玩

yoo

好勁

嘁

Mark係部電話到

依家一唔係朝早食完翻去訓 一唔係訓醒食下午茶雪菜米

嗨

你有玩？

多謝大家gchi
收到bu offer

唔見咗點算

冇玩

咩科

好正
雪菜米太陽蛋

其實玩到少攰

啋過你把口

咔

5

Cheeeee

9

聽佢哋講當玩咗

唔係啊

戴咗頭箍去考先咁勁

我係玩到成日都唔想執嗰度

你唔好唔記得你仲有一樣秘密武器

等睇新聞見到你

係喎

要我過去讀environmental science

好似識人讀呢科

食開奄列

我2支

識食

食完冰

我偷咗

綿綿冰？

玩到唔知點改個島好 啲地板階磚冇心情畫

都唔錯
蛋汁

仲有啲咩

原來你係工人姐姐

你點知的

的確

我上網用人哋嗰啲素材

你啲頭箍上面有啲咩

就快了到時肯定指名多謝三支香

因為個時得個工人姐姐係我隔離

間唔中仲有蛋殼

真係好叻

人地果啲唔啱我心水 搵咗好耐放棄咗

肥料

頭髮囉

我係咪自爆咗

佢哋嗰啲好日系嗰啲
我想整好似嗰啲白色小鎮希臘歐美啲嗰啲

仲有一啲裝飾物

支持你啊

我地共同朋友

Real?

我想整宮崎駿啲畫風
但係真係冇人畫

髮夾？

聽日你整到好似宮崎駿嗰啲島咁

一片片嘅

唔好講呢啲

留名

*好多人整到

如果真係你會點

我唔明喎

Hiiii

都唔喺度讀啦

佢就grad

你好呀
第一次見

頭皮呀屌你

小妹懶

可以食鹹豬手

咁唔叫佢比返你？

琴日見過 不過冇say hi

聽講mphill應該係

草莓

5g了

你講乜嘢啊 咩頭皮啊
我唔知你講乜

行過咗先知

真係去食洋腸✅

見你個頭咁多頭皮

喔 即係個工人姐姐你係唔識嘅
以為識嘅都偷咁癲

鬼妹

小妹光頭

男人係真蠢定扮蠢

唔識啊

Why not both

並唔係

德國鹹腸啊

光頭都可以有頭肥

下次小心啲

咁係咩

你搵俾我睇

之後都好小心

多謝你同我say hi呀
識多個人真係好

你等啊

我要陳冠希唔該

小心就好

想扮蠢 但係其實就真蠢

我覺得係真
佢哋蠢到

Search bob

我咪係

嗰條牟利

唔使多謝
真

Daddy

當買咗個教訓

等幾耐

救命

佢個樣反映到佢內心

三年又三年

我喺度多數同豬傾kpop

拓海炒車死咗喇 邊個救你

都是

我唔理 我要你買gtr俾我

你以為你係梁朝偉 其實你係曾志偉

有啲嘢冇樣睇
不過佢有

邊個係豬
我唔熟kpop嘢

你渣GTR佬你死咗喇

其實我係米奇老鼠呀

咁又係 好多重要嘢都係部機到

我鍾意你呢句

唔會囉

啲相唔見哂
你個名

我係米奇滷味

妙妙屋？

嗱你上飛鵝山一轉 杯水冇瀉過一滴 我就買部86俾你

諗翻起首主題曲

集思廣益改咩名好

得呀 你都冇講明杯水上面唔可以冇杯蓋

開心笑開心玩

佢知你名？

超級仔好型

紅酒杯好冇

M I c k ey m o u s e

好
用個蓋痴實佢

工具精靈

𡃁仔你都係想出位姐

呢樣野都唔係今時今日嘅事

小鼠精靈

哈哈哈

boom豬
咁你有睇啲咩？
想見你？

痛

係度

岩岩搵緊你d留言想比條片你睇
點知就見到你講呢句，好感動真心

我你都唔識想死呀

佢睇開

你叫u痛

係呀我真係肚痛緊

多謝你

我個名係打比你地睇

佢呢啲真係有樣睇

冇

睇緊Jfft

🐣?

豬仔

冇電

你依家夠唔夠整嗰張枱？

我哋有幾耐冇打

Ok byeeeeee

886

琴日睇微辣live

唔夠差一粒
啱啱紅色隻嘢比咗條裙我

你永遠都冇

好耐好耐

真

微辣紅

咁好佢成日比珍珠我
我比一粒你我而家去寄
我而家好似有10粒珍珠

好嬲好嬲

我唔識叉電

想喊

淨係睇rachel唱歌 下次不了

佢哋真係唔識㗎喎

但佢有老婆仲有3個女
人生大贏家

ok dum左佢？

真係好蠢
踢一踢都未必識郁

禮拜六日可以

蠢過豬
豬都醒過佢

ok

咁點搵你

等你

辣姐

佢哋連扮吓嘢都唔識

但係佢個人咁賤格
我真係做唔出

你有揾我？

原來冇

好下個禮拜改左得一份

文狗哥

好人冇好報

咁都好啲有得唞吓

好似冇

喔 肉肉
有睇呀！！！

最近還好嗎

嗯

兔仔呢？

叫開你肉
點知你係豬

原來我得六粒 我啱啱寄咗一粒俾你

咩意思？

係

好似佢咁就死得

係好彩係輕鬆

很攰

叫佢幫你鬆幾嘢

多謝你
我個心好痛

搵我咩事

快叫

呢個夠嬲

佢贏曬

ok明 打攪晒

係 蠢撚到

終於有得唞吓

你唔明

佢個光頭都贏曬

至少贏咗我

掛你

係有得同你哋玩

明了

認錯人

你誤會大了

叫我？

佢應該冇

豬肉

冇咁嘅事

....佢有

可以一齊殺人

認真

贏埋我

燒豬肉

你有fans

又玩鳩我
比次機會

仲有揸車

我得haters

Yes

正

就輸了

我輸得好徹底

冇玩鳩你

想食

嗰個係我

輸左咩

你

@

你當我狗咁撚

#304619

同你傾kpop好開心呀
好多係你咁樣講

我比人屌埋

鏟上條路度

撚有

對唔住

二月廿九好正

呢套未睇

傾kpop真係好開心大大話話都入左坑十幾年

豬仔陣亡了

我未死

係呀 啲fd已經開始脫坑 冇乜人會同我傾啦

我愛佢

唔關事的
愛又點

放手係對雙方都最好

是呀

岩岩睇完

1001

喊左少少

又係上一上水又準備再潛嘅節奏

你打多咗2劃

Sis

Hi bye

Sisssss

Hug for today

Thxhug u too

冇喎 樓豬

Hug me tight

好睇不

撚冇✔️
撚有❌

撚有先啱

Very tight

Can’t breath sis

攬到抖唔到氣

最鍾意

我係咪痴左線。。本身唔睇動畫。。呢半個月睇左好撚多。。仲要戀愛動畫
高木同學
輝夜同學
古見同學
長瀞同學
鄰座怪同學
龍與虎
會長是女僕大人
五等分花嫁
宅男腐女戀愛太難
轉生成乙女向遊戲
月刊少女野崎君
中二病也要談戀愛
徒然喜歡你

我真係好過份 我係死毒撚

錯曬

咁攬多啲

攬住係呢個世界最好嘅嘢

倒數五個鐘

堅持就係勝利

我一定要買到

我唔識心軟

買唔到應該要食炒價

有咩感覺

哈囉

係要等到九月
要預訂

今日飲咗幾多

即係一陣係去預訂？

唔信我

啱啱開 每日一罐而已

咩啤

唔識信人

一陣七點係有現貨
但係根據以往經驗每一間舖頭得壹個現貨
我諗住6:30就落去睇吓

1個

係呀

我都係
以後唔會咁易信人

應該唔會得咁少掛

信我好過

係真係得咁少
因為好似佢每間舖頭得兩個到貨
跟住有一個要做display

好人？

係 好人卡收集者

五點零落住去先

好sad

咁又唔使咁早
七點先有得賣

所以我咪一定要唔瞓先買到

KIRIN

可能有人同你一樣都想買

唔好咁

唔係啩有三間七仔

安慰未

好冇飲

我鍾意corona

點解唔瞓住先

橫掂都瞓唔着

咩嚟㗎？

還好
都係梅酒紅酒啱我啲

一齊飲

間間都有定點
可能有熟客呢

想點安慰

好啦 陪你飲啦

你發板

想飲梅酒

今日行街好掛住佢

每間都有
我就晨早落去排隊睇佢點樣比熟客
因為七點先買得

買一齊飲
買酒都買到冇錢

轟歌 動森

慢慢嚟啦 慢慢就唔會㗎啦
有我地呀嘛

我唔識

留定
之後話賣哂

唔試點識

懶

食屎啦佢
我上年買三眼仔嗰個夾公仔機係六點幾已經喺舖頭等定
睇吓佢點樣話賣晒

諗唔到有咩好聽

聽緊英文歌

唔好唔開心

冇返貨

More

唔會

好多人陪你

攰未

係係

開心返啲未

邊會咁易攰

勁

時間過得好快

點幾了

瞓唔着？

慣咗遲訓

幾點瞓

八婆仔愛你

扔你落街

記住睇信箱

love u

快啲抖抖

我唔想冇咗佢呀

日日飲醉為咩

想食點心

啲啲都有嘅

屌 比你講一講

兩個剔去咗邊✔️✔️

淨係識see u again

It has been a long day

搵佢咩事

佢話今晚陪我

啲啲咋

without you my friend

佢唔會

係 都好過冇嘅

點解

And I ‘ll tell u

喺度

以為你瞓咗

保羅

你講野好撚MK 好難聽

點會咁早

？

So sad

加油

其他po唔見你

佢大忙人

剩返四個鐘

盡緊力

再✔️✔️我驚又多左人追擊
同埋做緊野

堅持

辛苦你

就係勝利

順便食個早餐先訓

正有此意

今晚唔瞓有咩做

excel

唔辛苦

咁撚麻煩

點會唔辛苦

整左4定5個鐘 cls

deadline fighter

幾時要？

12點前之後做下一份

咁撚多份我hea咗成日

冇停過唔洗返工定咩

咁你加油啦唔洗

早晨

幾點

咁講幾qq

你都是睇下netflix

早抖

禾巧qq蛙

仲唔瞓搞乜

啱啱追晒dark s3

邊條女

好飲

我想睇劇

追，呢套超好睇

唔加糖

洗唔洗睇返之前嗰啲

落1包

檸水可以美白

邊到識

真 維他命b定c

s1開始追，佢s3就完
一季8集左右

檸茶都好飲

你留？

仲唔瞓？

突然掛住人掛到流眼淚

做咩咁掛住我

因為你太好，離開唔到你

我唔係一個好人嚟
建議你快走

我知，但始終忘記唔到你，點解當時你又對我咁好，又話留低陪我，番左去就要離開我

係你覺得我好姐
對唔住 令你誤會咗

咁你係咪唔返嚟

要返一早返咗啦
洗撚你等得咁辛苦咩

疫情過左你會番架，我等你

唔會了

點解。。。我有咩唔好
我真係好掛住你

有咩舊番推薦 要熱血

唔係你唔好
係我唔好
個問題係我到
總之我唔會返嚟
你亦都唔好再曬時間等我
快啲走 多謝合作
你都知我唔會返嚟
所以你都唔好再自己呃自己

加旋

有時好苦

大快活十次有八次係苦

掛都冇用

咁你想我點先返嚟
我會養你架

好多餐廳都係
成日去飲紅豆冰

唔會了
襯唔起你

EVERY NIGHT I AM DANCING WITH UR GHOST

我麻麻地紅豆
低糖綠茶

佢點會唔知

Sor囉...

唔係 我意思係佢實知姐

唔會你肯番嚟就得

Move on啦 唔值得

我都好想天玩鳩我，我住宿舍派返佢間房

慢慢嚟

3個鐘

通宵一晚

天意弄人有好多野都係整定

為咗買到佢係值得㗎

早

早去緊買

要行好遠先有？

唔係 但係呢一間我見到佢有現貨
跟住我依家喺嗰度等緊

買咗

一齊食

日日都諗住佢
日日都活係後悔中
日日都原諒唔到自己
日日都想佢返嚟

原來都有啲難玩

起身再玩

開心仔

其實咩事分手

明的 唉屌
聽擱淺

做咩影我

楚 早

又要入嚟支持吓

靚仔

原來你咁型仔

返緊學？

靚仔 快d支持我

Yeah

手足。。

嬲撚咗

放了 返家瞓覺

[多圖] 性感女友木瓜胸

溝死女啦咁有愛心

冇女

我只能永遠讀著對白

好快有

一齊咗幾耐

四年

好驚呀
又大爆發
我要日日喺屋企避險

do do do dodo dododo

要返工

meme囝

撐住呀

我做

近你咩？

而家先醒

冇錯

好得意

我都嬲撚咗

好憎自己

各位準備好未?

今日巴士坐我隔離個阿叔喺度剪腳甲

我曾經都好憎自己
有時憎
有時鍾意

屌 聽到啲聲都

嚟做義工

啲咩？

我都有時係
每個人都會有段時間 迷失自己

放工

仲要上堂

你啊？

我要寫文

我都係

甜故故

都話唔會寫
因為唔知連登仔尺度去到邊

咔擦

嬲乜

係 我要

辛苦了
要加油

我唔聽書的

咁都幾耐

會好燥

啲廢老係咁

有啲會係車搣橙食...
係車一有指甲鉗聲我好敏感

見字飲水

Yes mum

佢當咗係佢哋屋企

彈曬過嚟啊！
坐正佢隔離隔條行炸

知道BB

有帶水？

皮皮乖

飲完
買咗茶飲

好彩剪十隻腳指好快搞掂
如果煩得我耐真係會屌老母
到時就會上網見到巴士阿姐

一直都咁乖

有空位我可能會調位

唔飲茶

好臭

我都係聽聽吓歌先注意到
啲聲

我有時係認真魔人